林鄭老公去咗邊

有冇人留意到今年冇咗特首電視拜年呢個節目？
以往都會見到特首一家出嚟拜年，今年呢？
林生仲要唔見咗人，究竟去咗邊呢？

林兆波你去咗邊阿

好擔心你呀手足

得罪全中國最有權勢嘅人，你覺得下場會點

佢不知幾撚醒

齊上齊落